<resources>

    <string name="app_name">Your Schedule</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="name_of_lesson">Name of lesson</string>
    <string name="name_of_teacher">Teacher name</string>
    <string name="start_period_of_lesson">Start period of lesson</string>
    <string name="end_period_of_lesson">End period of lesson</string>
    <string name="name">Name</string>

    <string name="housing">corp.</string>
    <string name="classroom">aud.</string>
    <string name="begin">Begin</string>
    <string name="end">End</string>
    <string name="begin_of_lesson">Begin of lesson</string>
    <string name="end_of_lesson">End of lesson</string>
    <string name="clear">Clear</string>
    <string name="monday">Monday</string>
    <string name="tuesday">Tuesday</string>
    <string name="wednesday">Wednesday</string>
    <string name="thursday">Thursday</string>
    <string name="friday">Friday</string>
    <string name="add_schedule_toolbar_title">Create lesson</string>
    <string name="homework_activity_title">Homework</string>
    <string name="calendar">Calendar</string>
    <string name="push">Push</string>

    <string name="banner_ad_unit_id" translatable="false">ca-app-pub-7743911822125060/2694759036</string>

    <string name="universities" translatable="false">Київський національний університет культури і мистецтв (КНУКіМ)
        ;Національна академія внутрішніх справ (НАВС)
        ;Міжнародний науково-технічний університет ім. Бугая (МНТУ)
        ;Київський інститут бізнесу та технологій (КІБІТ)
        ;Міжнародний університет фінансів (МУФ)
        ;Міжрегіональна академія управління персоналом (МАУП)
        ;Університет економіки та права "КРОК"
        ;Автомобільно-дорожній інститут ДонНТУ
        ;Азовський морський інститут Одеської національної морської академії (АМІ ОНМА)
        ;Академія адвокатури України (ААУ)
        ;Академія військово-морських сил ім. Нахімова (АВМС)
        ;Академія внутрішніх військ МВС України (АВВУ)
        ;Академія муніципального управління (АМУ)
        ;Академія праці, соціальних відносин і туризму (АПСВТ)
        ;Бердянський державний педагогічний університет (БДПУ)
        ;Бердянський університет менеджменту і бізнесу (БУМІБ)
        ;Бережанський агротехнічний інститут НУБіП
        ;Білоцерківська філія КІБІТ
        ;Білоцерківський інститут економіки та управління "Відкритий міжнародний університет розвитку людини "Україна"
        ;Білоцерківський національний аграрний університет (БНАУ)
        ;Бориспільський інститут муніципального менеджменту при МАУП (БІММ)
        ;Буковинський державний медичний університет (БДМУ)
        ;Буковинський державний фінансово-економічний університет (БДФЕУ)
        ;Буковинський університет
        ;Бучацький інститут менеджменту і аудиту (БІМА)
        ;Видавничо-поліграфічний інститут НТУУ "Київський політехнічний інститут"
        ;Вища школа бізнесу - Інститут економіки та менеджменту
        ;Вищий навчальний заклад «Міжнародний технологічний університет «Миколаївська політехніка»
        ;Відкритий міжнародний університет розвитку людини "Україна" (ВМУРОЛ)
        ;Відкритий міжнародний університет розвитку людини "Україна" (Дубенська філія)
        ;Військовий інститут телекомунікацій та інформатизації Державного університету телекомунікацій (ВІТІ ДУТ)
        ;Вінницька філія КІБІТ
        ;Вінницький державний педагогічний університет ім. М. Коцюбинського (ВДПУ)
        ;Вінницький кооперативний інститут (ВКІ)
        ;Вінницький національний аграрний університет (ВНАУ)
        ;Вінницький національний медичний університет ім. М. Пирогова (ВНМУ)
        ;Вінницький національний технічний університет (ВНТУ)
        ;Вінницький соціально-економічний інститут ВМУРОЛ "Україна"
        ;Вінницький торговельно-економічний інститут КНТЕУ
        ;Вінницький фінансово-економічний університет (ВФЕУ)
        ;Волинський інститут економіки та менеджменту (ВІЕМ)
        ;Галицька академія
        ;Глухівський національний педагогічний університет ім. Довженка (ГНПУ)
        ;Горлівський інститут іноземних мов Державного вищого навчального закладу «Донбаський державний педагогічний університет»
        ;Горлівський регіональний інститут Університету "Україна"
        ;Державний вищий навчальний заклад "Університет банківської справи"
        ;Державний економіко-технологічний університет транспорту (ДЕТУТ)
        ;Державний університет телекомунікацій (ДУТ)
        ;Дніпродзержинський державний технічний університет (ДДТУ)
        ;Дніпропетровська консерваторія імені М. Глінки
        ;Дніпропетровська медична академія (ДМА)
        ;Дніпропетровська філія Відкритого міжнародного університету розвитку людини "Україна"
        ;Дніпропетровський гуманітарний університет (ДГУ)
        ;Дніпропетровський державний аграрно-економічний університет
        ;Дніпропетровський державний інститут фізичної культури і спорту (ДДІФКіС)
        ;Дніпропетровський державний університет внутрішніх справ (ДДУВС)
        ;Дніпропетровський медичний інститут традиційної і нетрадиційної медицини (ДМІТНМ)
        ;Дніпропетровський національний університет залізничного транспорту ім. В. Лазаряна (ДНУЗТ)
        ;Дніпропетровський національний університет ім. Гончара (ДНУ)
        ;Дніпропетровський регіональний інститут державного управління НАДУ
        ;Дніпропетровський університет імені Альфреда Нобеля
        ;Донбаська державна машинобудівна академія (ДДМА)
        ;Донбаська національна академія будівництва і архітектури (ДонНАБА)
        ;Донбаський державний педагогічний університет (ДДПУ)
        ;Донбаський державний технічний університет (ДонДТУ)
        ;Донецька академія автомобільного транспорту (ДААТ)
        ;Донецька державна музична академія імені Прокоф\'єва (ДонДМА)
        ;Донецький державний університет управління (ДДУУ)
        ;Донецький економіко-гуманітарний інститут (ДЕГІ)
        ;Донецький інститут залізничного транспорту УДАЗТ
        ;Донецький інститут міського господарства Київського університету управління та підприємництва (ДІМГ)
        ;Донецький інститут ринку та соціальної політики (ДІРСП)
        ;Донецький інститут соціальної освіти (ДІСО)
        ;Донецький інститут туристичного бізнесу (ДІТБ)
        ;Донецький національний медичний університет імені М. Горького (ДонНМУ)
        ;Донецький національний технічний університет (ДонНТУ)
        ;Донецький національний університет (ДонНУ)
        ;Донецький національний університет економіки і торгівлі імені Михайла Туган-Барановського (ДонНУЕТ)
        ;Донецький університет економіки та права (ДонУЕП)
        ;Донецький юридичний інститут МВС України
        ;Дрогобицький державний педагогічний університет ім. Франка (ДДПУ)
        ;Економіко-правничий інститут Західноукраїнського економіко-правничого університету
        ;Економіко-технологічний університет (ЕТУ)
        ;Енергодарський інститут державного та муніципального управління ім. Хеноха Класичного приватного університету (ЕІДМУ КПУ)
        ;Євпаторійське відділення Кримського факультету Східноукраїнського національного університету ім. Даля
        ;Євпаторійський інститут соціальних наук КГУ
        ;Європейський університет (ЄУ)
        ;Житомирська філія КІБІТ
        ;Житомирський військовий інститут ім. Корольова Державного університету телекомунікацій (ЖВІ ДУТ)
        ;Житомирський державний технологічний університет (ЖДТУ)
        ;Житомирський державний університет ім. Франка (ЖДУ)
        ;Житомирський економіко-гуманітарний інститут ВМУРОЛ
        ;Житомирський інститут культури і мистецтв (ЖІКМ)
        ;Житомирський національний агроекологічний університет (ЖНАУ)
        ;Закарпатський НКЦ Національного університету водного господарства та природокористування
        ;Закарпатський угорський інститут ім. Ракоці ІІ (ЗУІ)
        ;Закарпатський художній інститут (ЗХІ)
        ;Запорізька державна інженерна академія (ЗДІА)
        ;Запорізька філія КІБІТ
        ;Запорізький державний медичний університет (ЗДМУ)
        ;Запорізький інститут економіки та інформаційних технологій (ЗІЕІТ)
        ;Запорізький національний технічний університет (ЗНТУ)
        ;Запорізький національний університет (ЗНУ)
        ;Запорізький юридичний інститут Дніпропетровського державного університету внутрішніх справ (ЗЮІ ДДУВС)
        ;Західнодонбаський приватний інститут економіки і управління (ЗПІЕУ)
        ;Західноукраїнський економіко-правничий університет (ЗУЕПУ)
        ;Івано-Франківська філія Відкритого міжнародного університету розвитку людини "Україна"
        ;Івано-Франківський національний медичний університет (ІФНМУ)
        ;Івано-Франківський національний технічний університет нафти і газу (ІФНТУНГ)
        ;Івано-Франківський університет права імені Короля Данила Галицького (ІФУП)
        ;Ізмаїльський державний гуманітарний університет (ІДГУ)
        ;Ізмаїльський інститут водного транспорту  (ІІВТ)
        ;Інститут екології економіки і права (ІЕЕП)
        ;Інститут екології, природоохоронної діяльності та туризму ім. В. Чорновола
        ;Інститут інтегрованих форм навчання НМетАУ
        ;Інститут інтелектуальної власності НУ "Одеська юридична академія"
        ;Інститут країн сходу та Африки "Міжнародний Слов\'янський університет. Харків"
        ;Інститут підготовки кадрів державної служби зайнятості України (ІПК ДСЗУ)
        ;Інститут підприємництва "Стратегія"
        ;Інститут підприємництва та перспективних технологій (ІППТ)
        ;Інститут післядипломної освіти інженерно-педагогічних працівників ДВНЗ "Університет менеджменту освіти"
        ;Інститут реклами (ІР)
        ;Інститут сходознавства і міжнародних відносин "Харківський колегіум" (ІСіМВ Харківський колегіум)
        ;Інститут туризму Федерації профспілок України (ІТ ФПУ)
        ;Інститут управління природними ресурсами Університету економіки та права «КРОК»
        ;Інститут хімічних технологій СНУ
        ;Інститут холоду, кріотехнологій та екоенергетики
        ;Кам\'янець-Подільський національний університет ім. Огієнка (КПНУ)
        ;Карпатський інститут підприємництва ВМУРОЛ
        ;Карпатський університет ім. Августина Волошина (КаУ)
        ;Кафедра військової підготовки ІФНТУНГ
        ;Керченський державний морський технологічний університет (КДМТУ)
        ;Керченський економіко-гуманітарний інститут Таврійського національного университету ім. Вернадського (КЕГІ ТНУ)
        ;Київська академія міжнародної економіки і міжнародних відносин (КАМЕМВ)
        ;Київська Академія перукарського мистецтва
        ;Київська гуманiтарна академія (КГА)
        ;Київська державна академія водного транспорту ім. Конашевича-Сагайдачного (КДАВТ Дунайський НКП)
        ;Київська державна академія водного транспорту ім. Конашевича-Сагайдачного (КДАВТ)
        ;Київська муніципальна академія естрадного та циркового мистецтв
        ;Київський державний інститут декоративно-прикладного мистецтва і дизайну ім. Бойчука (КДІ ДПМД)
        ;Київський економічний інститут менеджменту (КЕІМ)
        ;Київський інститут банківської справи
        ;Київський інститут музики ім. Р. М. Глієра
        ;Київський інститут перекладачів (КІП)
        ;Київський кооперативний інститут бізнесу і права (ККІБП)
        ;Київський медичний університет УАНМ (КМУ УАНМ)
        ;Київський міжнародний університет (КиМУ)
        ;Київський національний економічний університет ім. Вадима Гетьмана (КНЕУ)
        ;Київський національний лінгвістичний університет (КНЛУ)
        ;Київський національний торговельно-економічний університет (КНТЕУ)
        ;Київський національний університет будівництва і архітектури (КНУБА)
        ;Київський національний університет імені Тараса Шевченка (КНУ)
        ;Київський національний університет культури і мистецтв (Білоцерківський факультет)
        ;Київський національний університет культури і мистецтв (Броварський факультет)
        ;Київський національний університет культури і мистецтв (Кіровоградський факультет)
        ;Київський національний університет культури і мистецтв (Львівський факультет)
        ;Київський національний університет культури і мистецтв (Миколаївська філія)
        ;Київський національний університет культури і мистецтв (Одеський факультет)
        ;Київський національний університет культури і мистецтв (Полтавський факультет)
        ;Київський національний університет театру, кіно і телебачення ім. Карпенка-Карого (КНУТКТ)
        ;Київський національний університет технологій та дизайну (КНУТД)
        ;Київський славістичний університет (КСУ)
        ;Київський університет імені Бориса Грінченка
        ;Київський університет культури і мистецтв (Миколаївський факультет менеджменту і бізнесу)
        ;Київський університет права НАН України (КУП НАНУ)
        ;Київський університет ринкових відносин (КУРВ)
        ;Київський університет туризму, економіки і права (КУТЕП)
        ;Київський факультет хореографії ПВНЗ "Міжнародний Слов\'янський університет. Харків"
        ;Кіровоградська льотна академія НАУ
        ;Кіровоградський державний педагогічний університет ім. Винниченка (КДПУ)
        ;Кіровоградський інститут державного та муніципального управління Класичного приватного університету
        ;Кіровоградський інститут комерції (КІК)
        ;Кіровоградський інститут регіонального управління та економіки (КІРУЕ)
        ;Кіровоградський інститут розвитку людини "Україна" (КІРоЛ)
        ;Кіровоградський національний технічний університет (КНТУ)
        ;Класичний приватний університет (КПУ)
        ;Косівський інститут прикладного та декоративного мистецтва Львівської національної академії мистецтв (КІПДМ ЛНАМ)
        ;Краматорський економіко-гуманітарний інститут (КЕГІ)
        ;Красноармійський індустріальний інститут "Донецький національний технічний університет" (КІІ ДонНТУ)
        ;Краснодонський факультет інженерії та менеджменту Східноукраїнського національного університету ім. В. Даля
        ;Кременецька обласна гуманітарно-педагогічна академія ім. Тараса Шевченка (КОГПА)
        ;Кременчуцький інститут Дніпропетровського університету ім. Альфреда Нобеля (КІДУАН)
        ;Кременчуцький національний університет ім. Остроградського
        ;Кременчуцький університет економіки, інформаційних технологій і управління (КУЕІТУ)
        ;Криворізький економічний інститут "Київський національний економічний університет імені Вадима Гетьмана" (КЕІ КНЕУ)
        ;Криворізький національний університет
        ;Криворізький педагогічний інститут КНУ
        ;Кримський агротехнологічний університет (КАТУ)
        ;Кримський гуманітарний університет (КГУ)
        ;Кримський державний медичний університет ім. Георгієвського (КДМУ)
        ;Кримський економічний інститут КНЕУ
        ;Кримський інженерно-педагогічний університет (Джанкойський НКП)
        ;Кримський інженерно-педагогічний університет (Євпаторійський НКП)
        ;Кримський інженерно-педагогічний університет (Керченський НКП)
        ;Кримський інженерно-педагогічний університет (КІПУ)
        ;Кримський інститут бізнесу Університету економіки і управління (КІБ УЕУ)
        ;Кримський інститут економіки та господарського права (КІЕГП)
        ;Кримський НКЦ Національного університету водного господарства та природокористування
        ;Лівадійське відділення Кримського факультету СНУ
        ;Луганська державна академія культури і мистецтв (ЛДАКМ)
        ;Луганська філія КІБІТ
        ;Луганський державний інститут житлово-комунального господарства і будівництва (ЛДІ ЖКГіБ)
        ;Луганський державний медичний університет (ЛДМУ)
        ;Луганський державний університет внутрішніх справ ім. Дідоренка (ЛДУВС)
        ;Луганський інститут праці та соціальних технологій (ЛІПСТ)
        ;Луганський національний аграрний університет (ЛНАУ)
        ;Луганський національний університет ім. Шевченка (ЛНУ)
        ;Луцький інститут розвитку людини університету "Україна" (ЛІРоЛ)
        ;Луцький національний технічний університет (ЛНТУ)
        ;Львівська державна фінансова академія (ЛДФА)
        ;Львівська національна академія мистецтв (ЛНАМ)
        ;Львівська національна музична академія ім. Лисенка (ЛНМА)
        ;Львівський державний університет безпеки життєдіяльності (ЛДУ БЖД)
        ;Львівський державний університет внутрішніх справ (ЛДУВС)
        ;Львівський державний університет фізичної культури (ЛДУФК)
        ;Львівський інститут економіки і туризму (ЛІЕТ)
        ;Львівський інститут менеджменту (ЛІМ)
        ;Львівський інститут Університету банківської справи
        ;Львівський медичний інститут (ЛМІ)
        ;Львівський національний аграрний університет (ЛНАУ)
        ;Львівський національний медичний університет ім. Галицького (ЛНМУ)
        ;Львівський національний університет ветеринарної медицини та біотехнологій ім. Ґжицького (ЛНУВМ та БТ)
        ;Львівський національний університет ім. Франка (ЛНУ)
        ;Львівський регіональний інститут державного управління НАДУ
        ;Львівський торговельно-економічний університет
        ;Львівський університет бізнесу та права (ЛУБП)
        ;Макіївський економіко-гуманітарний інститут (МЕГІ)
        ;Маріупольський державний університет (МДУ)
        ;Мелітопольський державний педагогічний університет ім. Б. Хмельницького (МДПУ)
        ;Мелітопольський інститут державного і муніципального управління КПУ
        ;Мелітопольський інститут екології та соціальних технологій ВМУРОЛ
        ;Миколаївська філія Київського національного університета культури і мистецтв
        ;Миколаївський міжрегіональний інститут розвитку людини Відкритого міжнародного університету розвитку людини (ММІРЛ)
        ;Миколаївський навчально-науковий інститут Одеського національного університету ім. Мечникова (МННІ ОНУ)
        ;Миколаївський національний аграрний університет (МНАУ)
        ;Миколаївський національний університет ім. Сухомлинського (МНУ)
        ;Мистецький інститут художнього моделювання та дизайну ім. Сальвадора Далі (МІХМД)
        ;Міжнародна академія екології та медицини
        ;Міжнародний гуманітарний університет
        ;Міжнародний економіко-гуманітарний університет ім. Дем\'янчука (МЕГУ)
        ;Міжнародний Слов\'янський університет
        ;Міжнародний Соломонів університет (МСУ)
        ;Міжнародний Соломонів університет. Східноукраїнська філія
        ;Міжнародний університет бізнесу і права (МУБіП)
        ;Міжнародний християнський університет - Київ (МХУ-Київ)
        ;Мукачівський державний університет  (МДУ)
        ;Навчально-науковий інститут інформаційної безпеки Національної академії СБУ
        ;Навчально-науковий інститут підготовки кадрів громадської безпеки та психологічної служби
        ;Навчально-науковий професійно-педагогічний інститут м. Артемівськ
        ;Надслучанський інститут
        ;Національна академія державного управління при Президентові України (НАДУ)
        ;Національна академія Державної прикордонної служби України ім. Хмельницького (НАДПСУ)
        ;Національна академія керівних кадрів культури і мистецтв (НАКККМ)
        ;Національна академія образотворчого мистецтва і архітектури (НАОМА)
        ;Національна академія природоохоронного та курортного будівництва (НАПКБ)
        ;Національна академія Служби безпеки України
        ;Національна академія статистики, обліку та аудиту Державного комітету статистики України (НАСОА)
        ;Національна академія статистики, обліку та аудиту Держкомстату України (Полтавська філія НАСОА)
        ;Національна академія сухопутних військ ім. Сагайдачного (НАСВ)
        ;Національна академія управління
        ;Національна металургійна академія України (НМетАУ)
        ;Національна музична академія України ім. Чайковського (НМАУ)
        ;Національний авіаційний університет (НАУ)
        ;Національний аерокосмічний університет ім. М.Є. Жуковського «Харківський авіаційний інститут»
        ;Національний гірничий університет (НГУ)
        ;Національний лісотехнічний університет України (НЛТУ)
        ;Національний медичний університет ім. Богомольця (НМУ)
        ;Національний педагогічний університет імені М. П. Драгоманова (НПУ)
        ;Національний технічний університет "Харківський політехнічний інститут" (НТУ ХПІ)
        ;Національний технічний університет України "Київський політехнічний інститут" (НТУУ КПІ)
        ;Національний транспортний університет (НТУ)
        ;Національний університет "Києво-Могилянська академія" (НаУКМА)
        ;Національний університет "Львівська політехніка" (НУ ЛП)
        ;Національний університет "Одеська морська академія" (НУ ОМА)
        ;Національний університет "Одеська юридична академія"
        ;Національний університет "Острозька академія"
        ;Національний університет біоресурсів і природокористування України  (НУБПУ)
        ;Національний університет водного господарства та природокористування (НУВГП)
        ;Національний університет кораблебудування ім. Макарова (НУК)
        ;Національний університет фізичного виховання і спорту України (НУФВС)
        ;Національний університет харчових технологій (НУХТ)
        ;Національний університет цивільного захисту України (НУЦЗУ)
        ;Національний фармацевтичний університет (НФаУ)
        ;Національний юридичний університет імені Ярослава Мудрого
        ;Ніжинська філія КІБІТ
        ;Ніжинський агротехнічний інститут Національного університету біоресурсів і природокористування України
        ;Ніжинський державний університет ім. Гоголя (НДУ)
        ;Нікопольський економічний університет (НЕУ)
        ;Новокаховський політехнічний інститут (НКПІ)
        ;Одеська державна академія будівництва та архітектури (ОДАБА)
        ;Одеська державна академія технічного регулювання та якості (ОДАТРтаЯ)
        ;Одеська національна академія зв\'язку ім. Попова (ОНАЗ)
        ;Одеська національна академія харчових технологій (ОНАХТ)
        ;Одеська національна музична академія ім. Нежданової (ОДМА)
        ;Одеський державний аграрний університет (ОДАУ)
        ;Одеський державний екологічний університет  (ОДЕКУ)
        ;Одеський державний університет внутрішніх справ (ОДУВС)
        ;Одеський інститут підприємництва та права (ОІПП)
        ;Одеський інститут фінансів Українського державного університету фінансів та міжнародної торгівлі (ОІФ)
        ;Одеський національний економічний університет (ОНЕУ)
        ;Одеський національний медичний університет (ОНМУ)
        ;Одеський національний морський університет (ОНМУ)
        ;Одеський національний політехнічний університет (ОНПУ)
        ;Одеський національний університет ім. Мечникова (ОНУ)
        ;Одеський регіональний інститут державного управління НАДУ
        ;ПВНЗ «Міжнародний інститут глибинної психології»
        ;Первомайський інститут Одеського національного університету ім. Мечникова
        ;Первомайський політехнічний інститут НУК
        ;Переяслав-Хмельницький державний педагогічний університет ім. Сковороди (ПХДПУ)
        ;Перший Український морський інститут (ПУМІ)
        ;Південноукраїнський національний педагогічний університет ім. Ушинського (ПНПУ)
        ;Подільський державний аграрно-технічний університет (ПДАТУ)
        ;Поліцейська фінансово-правова академія
        ;Полтавська державна аграрна академія (ПДАА)
        ;Полтавський інститут економіки і права Університету "Україна"
        ;Полтавський національний педагогічний університет ім. Короленка (ПНПУ)
        ;Полтавський національний технічний університет ім. Кондратюка (ПНТУ)
        ;Полтавський університет економіки і торгівлі (ПУЕТ)
        ;Приазовський державний технічний університет (ПДТУ)
        ;Придніпровська державна академія будівництва та архітектури (ПДАБА)
        ;Прикарпатський національний університет ім. Стефаника (ПНУ)
        ;Ренійський інститут Дніпропетровського університету економіки та права (Ренійський інститут ДУЕП)
        ;Рівненський державний гуманітарний університет (РДГУ)
        ;Рівненський інститут Відкритого міжнародного університету розвитку людини "Україна"
        ;Рівненський інститут слов\'янознавства Київського славістичного університету (РІС КСУ)
        ;Севастопольский навчально-консультативний пункт (СНКП) Харківського інститута економіки ринкових відносин та менеджменту
        ;Севастопольський економіко-гуманітарний інститут ТНУ
        ;Севастопольський міський гуманітарний університет (СевМГУ)
        ;Севастопольський національний технічний університет (СевНТУ)
        ;Севастопольський національний університет ядерної енергії та промисловості  (СНУЯЕтаП)
        ;Слов\'янський НКЦ Національного університету водного господарства та природокористування
        ;Соціально-педагогічний інститут "Педагогічна академія" (СПІ)
        ;Стахановський навчально-науковий інститут гірничих та освітніх технологій Української інженерно-педагогічної академії
        ;Сумський державний педагогічний університет ім. Макаренка (СумДПУ)
        ;Сумський державний університет (СумДУ)
        ;Сумський національний аграрний університет (СНАУ)
        ;Східноєвропейський національний університет ім. Л. Українки
        ;Східноєвропейський університет економіки і менеджменту (СУЕМ)
        ;Східноукраїнський національний університет ім. Даля (СНУ)
        ;Таврійський гуманітарно-екологічний інститут (ТГЕІ)
        ;Таврійський державний агротехнологічний університет (ТДАТУ)
        ;Таврійський національний університет ім. В. Вернадського (ТНУ)
        ;Тернопільський державний медичний університет ім. Горбачевського (ТДМУ)
        ;Тернопільський інститут соціальних та інформаційних технологій (ТІСІТ)
        ;Тернопільський комерційний інститут
        ;Тернопільський національний економічний університет (ТНЕУ)
        ;Тернопільський національний педагогічний університет ім. Гнатюка (ТНПУ)
        ;Тернопільський національний технічний університет ім. Пулюя (ТНТУ)
        ;Технологічний інститут Східноукраїнського національного університету ім. Даля
        ;Торезький факультет Харківський інститут економіки ринкових відносин та менеджменту (ХІЕРВМ)
        ;Ужгородський національний університет (УжНУ)
        ;Ужгородський торговельно-економічний інститут Київського національного торговельно-економічного університету (УТЕІ КНТЕУ)
        ;Українська академія банківської справи Національного банку України (УАБС НБУ)
        ;Українська академія друкарства (УАД)
        ;Українська інженерно-педагогічна академія (УІПА)
        ;>Українська медична стоматологічна академія (УМСА)
        ;Український гуманітарний інститут (УГІ)
        ;Український державний університет залізничного транспорту
        ;Український державний хіміко-технологічний університет (УДХТУ)
        ;Український інститут лінгвістики і менеджменту (УІЛМ)
        ;Український католицький університет (УКУ)
        ;Український фінансово-економічний інститут (УФЕІ)
        ;Українсько-американський гуманітарний інститут "Вісконсінський Міжнародний Університет в Україні"
        ;Уманська філія КІБІТ
        ;Уманський державний педагогічний університет імені Павла Тичини (УДПУ)
        ;Уманський національний університет садівництва (УНУС)
        ;Університет державної фіскальної служби України (УДФСУ)
        ;Університет економіки і підприємництва (УЕП)
        ;Університет економіки і управління (УЕУ)
        ;Університет менеджменту освіти (УМО) Національної Академії педагогічних наук України
        ;Університет митної справи та фінансів
        ;Університет міжнародних інноваційних ідей
        ;Університет новітніх технологій
        ;Університет сучасних знань (УСЗ)
        ;Феодосійська фінансово-економічна академія Київського університету ринкових відносин (ФФЕА)
        ;Феодосійське відділення Кримського факультету Східноукраїнського національного університету ім. Даля (ФВКФ СНУ)
        ;Філія республіканського вищого навчального закладу «Кримський гуманітарний університет» у м. Армянську
        ;Харкiвський iнститут управлiння (ХІУ)
        ;Харківська гуманітарно-педагогічна академія
        ;Харківська державна академія дизайну і мистецтв (ХДАДМ)
        ;Харківська державна академія культури (ХДАК)
        ;Харківська державна академія фізичної культури (ХДАФК)
        ;Харківська державна зооветеринарна академія (ХДЗВА)
        ;Харківський гуманітарний університет "Народна українська академія" (ХГУ НУА)
        ;Харківський державний університет харчування та торгівлі (ХДУХТ)
        ;Харківський економіко-правовий університет (ХЕПУ)
        ;Харківський інститут бізнесу і менеджменту (ХІБМ)
        ;Харківський інститут економіки ринкових відносин та менеджменту
        ;Харківський інститут економіки ринкових відносин та менеджменту ПВНЗ (Євпаторійський факультет)
        ;Харківський інститут кадрів управління (ХІКУ)
        ;Харківський інститут фінансів Українського державного університету фінансів та міжнародної торгівлі (ХІФ)
        ;Харківський навчально-науковий інститут ДВНЗ "Університет банківської справи"
        ;Харківський національний автомобільно-дорожній університет (ХНАДУ)
        ;Харківський національний аграрний університет ім. Докучаєва (ХНАУ)
        ;Харківський національний економічний університет імені Семена Кузнеця (ХНЕУ ім. С. Кузнеця)
        ;Харківський національний медичний університет (ХНМУ)
        ;Харківський національний педагогічний університет ім. Сковороди (ХНПУ)
        ;Харківський національний технічний університет сільського господарства ім. Василенка (ХНТУСГ)
        ;Харківський національний університет будівництва та архітектури (ХНУБА)
        ;Харківський національний університет внутрішніх справ (ХНУВС)
        ;Харківський національний університет ім. Каразіна (ХНУ)
        ;Харківський національний університет мистецтв ім. Котляревського (ХНУМ)
        ;Харківський національний університет міського господарства (ХНУМГ)
        ;Харківський національний університет Повітряних Сил ім. Кожедуба (ХНУПС)
        ;Харківський національний університет радіоелектроніки (ХНУРЕ)
        ;Харківський регіональний інститут державного управління НАДУ
        ;Харківський соціально-економічний інститут (ХСЕІ)
        ;Харківський торговельно-економічний інститут КНТЕУ
        ;Херсонська державна морська академія (ХДМА)
        ;Херсонський державний аграрний університет (ХДАУ)
        ;Херсонський державний університет (ХДУ)
        ;Херсонський економічно-правовий інститут (ХЕПІ)
        ;Херсонський національний технічний університет (ХНТУ)
        ;Хмельницька гуманітарно-педагогічна академія (ХГПА)
        ;Хмельницький економічний університет (ХЕУ)
        ;Хмельницький інститут соціальних технологій (ХІСТ) ВМУРоЛ "Україна"
        ;Хмельницький кооперативний торговельно-економічний інститут (ХКТЕІ)
        ;Хмельницький національний університет (ХНУ)
        ;Хмельницький університет управління та права (ХУУП)
        ;Хустський навчально-консультаційний центр НУ "Львівська політехніка"
        ;Черкаський державний технологічний університет (ЧДТУ)
        ;Черкаський заочний факультет Полтавського університету споживчої кооперації України
        ;Черкаський інститут пожежної безпеки ім. Героїв Чорнобиля (ЧІПБ)
        ;Черкаський навчально-науковий інститут Університету банківської справи НБУ
        ;Черкаський національний університет ім. Хмельницького (ЧНУ)
        ;Чернівецький національний університет ім. Федьковича (ЧНУ)
        ;Чернівецький торговельно-економічний інститут КНТЕУ
        ;Чернігівський державний інститут економіки і управління (ЧДІЕУ)
        ;Чернігівський державний інститут права, соціальних технологій та праці
        ;Чернігівський національний педагогічний університет ім. Шевченка (ЧНПУ)
        ;Чернігівський національний технологічний університет (ЧНТУ)
        ;Чорноморський державний університет ім. П. Могили (ЧДУ)</string>

    <string-array name="type_of_lesson">
       <item>Practice</item>
       <item>Lecture</item>
    </string-array>

    <string-array name="number_of_lesson">
        <item>1 lesson</item>
        <item>2 lesson</item>
        <item>3 lesson</item>
        <item>4 lesson</item>
        <item>5 lesson</item>
        <item>6 lesson</item>
        <item>7 lesson</item>
    </string-array>

    <string name="description">Description</string>
    <string name="done_tasks">Fulfilled task:</string>
    <string name="not_done_tasks">Unfulfilled task:</string>
    <string name="demands">Demanding</string>
    <string name="competence">Competence</string>
    <string name="ability_to_information">Ability to convey information</string>
    <string name="desire_to_learn">The desire to learn</string>
    <string name="teacher_culture">Culture teacher</string>
    <string name="add_photo">Add a photo</string>
    <string name="approve">Accept</string>
    <string name="random_dates">Arbitrary dates</string>
    <string name="bonded_devices">Connected\n devices</string>
    <string name="nearby_devices">Available\n devices</string>

    <string name="set_date_of_begin_period">Specify start date of employment</string>
    <string name="set_date_of_end_period">Specify end date of employment</string>
    <string name="set_lesson">Change lesson</string>
    <string name="repeat_of_lesson">Repetition of lesson:</string>
    <string name="every_week">Weekly</string>
    <string name="every_week_brc">(Weekly)</string>
    <string name="on_first_week">Even weeks</string>
    <string name="on_second_week">Odd weeks</string>
    <string name="practice">Practice</string>
    <string name="lecture">Lecture</string>
    <string name="repeat">Repetition</string>
    <string name="type_and_number_of_lesson">The type and number of the lesson</string>
    <string name="select_type_and_number_of_lesson">Select the number and type lesson</string>
    <string name="exam">Exam</string>
    <string name="course_work">Coursework</string>
    <string name="standings">Passed</string>
    <string name="home_exam">The calculated work</string>
    <string name="simple_lesson">Simple lesson</string>

    <string name="e">E</string>
    <string name="d">D</string>
    <string name="c">C</string>
    <string name="b">B</string>
    <string name="a">A</string>

    <string name="time_reduction">hh:mm</string>
    <string name="date_reduction">dd.mm.yyyy</string>
    <string name="task">Tasks</string>
    <string name="dates_more">End date can\'t be less than the start date</string>

    <string name="camera">Camera</string>
    <string name="gallery">Gallery</string>
    <string name="enter_name">Enter the name</string>

    <string name="delete">Delete?</string>
    <string name="yes">Yes</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="no_connection">Failed to connect</string>
    <string name="no_permission_for_bluetooth">No permission on the use of Bluetooth</string>

    <string name="home_task">Homework</string>
    <string name="send">Send on</string>
    <string name="send_comment">Send</string>
    <string name="edit">Edit</string>
    <string name="delete_lesson">Delete</string>
    <string name="cancel">Cancel</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="connecting">Connecting</string>
    <string name="input_text">Enter the text</string>
    <string name="lesson_delete">Delete lesson</string>
    <string name="in_single_day">Only on this day</string>
    <string name="in_others_day">On the other days</string>
    <string name="schedule_was_sent">The schedule successfully sent</string>
    <string name="schedule_was_updated">The schedule successfully updated</string>
    <string name="update">Update</string>
    <string name="group_has_not_been_created">The group has not been created</string>
    <string name="via_bluetooth">Via Bluetooth</string>
    <string name="via_server">With group</string>
    <string name="no_data">No data</string>

    <string name="no_internet_title">Whoops!</string>
    <string name="no_internet_description">No Internet connection found. Check your connection or try again.</string>

    <string name="manager">Manager</string>
    <string name="become_manager">Become manager</string>
    <string name="not_to_be_an_manager">Not to be an manager</string>
    <string name="you_are_manager">You are manager</string>
    <string name="you_are_not_manager">You are not manager</string>
    <string name="you_not_become_manager">You can\'t become an manager, because the manager is already</string>
    <string name="settings">Settings</string>
    <string name="you_have_become_an_manager">You have become an manager</string>
    <string name="u_no_longer_manager">You no longer manager</string>
    <string name="exit">Exit</string>
    <string name="type_the_group_name">Type the group name</string>
    <string name="before_do_action_become_manager">1. In a group can have only one manager.\n2. To distribute a schedule for a group, you must be a manager.\n3. When leaving a group, you automatically cease to be a manager.
    </string>

    <string name="no_permission_for_camera">No permission to access the camera</string>
    <string name="no_permission_for_storage">No permission to access the Memory</string>
    <string name="teachers">Teachers</string>
    <string name="receive_single_schedule">Take?</string>
    <string name="merge_schedule">To merge schedules</string>
    <string name="override_schedule">Change schedule</string>
    <string name="share">Share</string>
    <string name="write_to_us">Write to us</string>
    <string name="open_group">Open our group</string>
    <string name="log_out">Log out</string>
    <string name="housing_hint">Housing</string>
    <string name="classroom_hint">Audience</string>
    <string name="university">University</string>
    <string name="faculty">Department (abbreviated)</string>
    <string name="group">Group</string>
    <string name="authorize">Authorize</string>
    <string name="no_faculties">No faculties</string>
    <string name="type_the_university_name">Type university name</string>
    <string name="type_the_faculty_name">Type faculty name</string>
    <string name="groups_not_found">Groups not found</string>
    <string name="connection_is_failed">Connection is failed</string>

    <string name="authentication">Authentication</string>
    <string name="authentication_error">Authentication error</string>
    <string name="log_out_error">Log out error</string>
    <string name="download_error">Load error</string>
    <string name="notting_subjects">Subjects do not have</string>
    <string name="notting_teachers">Teacher do not have</string>
    <string name="load">Load</string>
    <string name="create">Create</string>
    <string name="create_your">Create your own schedule and determine priorities between subjects himself</string>
    <string name="share_it">Share</string>
    <string name="share_it_with_collegs">Share ready schedule with group mates</string>
    <string name="asses">Evaluate</string>
    <string name="asses_description">Now thou evaluation of teachers</string>

    <string name="anonymous_authentication">Anonymous authentication</string>
    <string name="comments">Comments</string>
    <string name="reply">Reply</string>
    <string name="send_comment_to">Send comment</string>
    <string name="like">Like</string>
    <string name="dislike">Dislike</string>
    <string name="input_data">Input data</string>

    <string name="feedback">Feedback</string>
    <string name="email">yourschedule.info@gmail.com</string>
    <string name="delete_schedule">Delete schedule</string>
    <string name="schedules_is_no">No schedules yet</string>

    <string name="no_homework_yet">For this subject is no homework</string>
    <string name="no_schedules_with_homework_yet">No subjects that have a homework</string>
    <string name="no_teachers_yet">No teachers yet</string>

    <string name="no_universities">No universities</string>

</resources>
